啲保險狗真係好煩

每個禮拜都去沙田巴士站問人問卷，其實有冇得投訴佢哋？報狗，等佢哋狗咬狗骨，得唔得？